班人呢兩日口徑一致話「解說不足」

根本係轉移視線

解說機會以前唔係冇，但你班友根本冇諗過釋除我哋嘅疑慮，刻意回避問題

李家超嘅解說真係得啖笑
郭榮鏗立法會上八次問你中國大陸有冇司法獨立，你始終唔正面回應
又係到朗讀啲法律條文，但完全唔回應實際上嗰司法系統幾咁腐敗

鄭若驊條八婆連會議都唔去，多次缺席

柒婆一比人challenge就話人講廢話

成日話解說不足，真係解你老母咩

言簡意賅，一語中的，推

明顯係冇藉口用 作個ON9既頂住

李家超
請問你認為中國痛無司法獨立
答有定無得架啦

推
要話比人知，唔係解說不足
清晰到不得了，就係想賣港，送人比大陸